點解支那國慶有8日假？香港得1日

屌你老母臭西

支那西好似要補返假
除返開支那一年得新年果個長假

人地年假好似都好多日

香港有聖誕假 復活節假

一國兩制 港人治港 高度自治

因為香港果日係國殤

佢地冇西方假放
聖誕 復活等

淨國慶同新年假都多撚過我地啦

支那勞動節都放成7日喎

都話要補返嫁好似 星期日都要返
唯一唔洗補好似係新年

中國咁撚多人 勞動力賤過閪
邊有可能俾你放足咁多日

支那國國㷫關人鳩事？香港係國殤

佢哋係掉假後嘅星期六日上去咋，之後連返14日呀

做過大陸政府部門煙腸

明明係事實既野都要踩鳩人

香港人真係夠哂賤，仲要幫僱主打飛機

而唔係去爭取，難怪香港人到末日果日都要準時返工

你講乜撚野

我唔明點解要同中國睇齊

你可唔可以解釋一吓

人地國家既假關你撚事

樓豬想要8日假 咪過去返工囉